會俾對家分化，係因為一班所謂民意代表唔聽民意

好似初選咁，雖然結果唔係個個滿意，但都係61萬人選出黎，咁大家都唔會有爭拗
但而家成班直選議員自己閉門開會，唔理民調，又講唔出留底有咩策略，得假大空嘅口號，係佢地造成而家分化局面

你地啲人以前咁鍾意含撚以為冇後果?
有排你還呀

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性